《APEX LEGENDS》討論區 #10? Season 4

前言

Apex Legend係EA旗下工作室Respawn Entertainment開發。之前嘅作品有Titanfall, Titanfall 2(當時為EA合作夥伴)。Apex Legend係屬於Titanfall嘅世界觀。

Respawn Entertainment嘅核心成員，係由Activision旗下工作室Infinity Ward核心成員於2010年走出後成立(包括IW創辦人)。分裂前著名作品有COD, COD2, Modern Warfare & Modern Warfare 2

遊戲簡介

3人組隊20隊互片 團隊合作最重要
有別於其他加入 Battle Royale(下稱:食雞模式) 的遊戲， APEX LEGENDS 並沒有常見的故事模式或單人模式，玩家可以和朋友或任何其他網上玩家組成3人 小隊進行遊戲，和遊戲中另外 20組 3人小隊( 合共 60 位玩家)進行大逃殺對戰。一如其他同類遊戲，手無寸鐵的玩家一開始需要由飛機跳下，選擇合適的地方盡快尋找武器及裝備。而在 APEX LEGENDS 中，遊戲會以 4 個回合的方式進行(每個回合 4 分鐘)，而地圖亦會不斷收窄令玩家更快遇見敵人，確保不會純粹在地圖上亂走大海撈針。

遊戲攻略

Pro Tips + Secrets from jackfrags

Loot Area

New Detailed Weapon Stat Chart

Drop

遊戲精華

Twitch Rivals

New Weapon - The Havoc Energy Rifle

即日起PC、PS4、XBOX ONE 平台上免費下載

P.S. 暫時PC, PS4, XBOX並不支援跨平台對戰

?
play

幾驚無人開
未得閒加大家psn

星期日等我

Lm

留名等+一齊玩 Pc

啱啱玩pc應該撞到巴打 電話打緊字落左同佢1個地方比佢屌

Ps4-1

理菜巴打go?

有冇人Ps4個邦加嘅apex超載skin裝備唔到

屌1914

GO

Ok now go

岩岩dl 返, 仲有無人玩pc 版?

痴尻一起身就down

過唔返黎屌

果下真係屌出黎 我走錯位了

呢兩日打到屎咁 sad

打多陣都係咁我單排練下先 廢事雷你

是旦 又唔係RANK

打多一埸

點解係上面

上左去吸實左唔比走

你放煙？

地下果個唔係我

OK

順手打埋970殺先

後日出返王者峽谷

一齊？

Ok

到時一齊打

咩970

邦加個殺數打算今日至少打到970

又係開得三日咁大把
可以刷傷了

乜都冇

星期日？

哇 正 呢個Map好玩好多

22-25

雷了

冇辦法太多隊

Last了

休息了

眼痛

今日終於到第一個鎚 可惜食唔到雞

pc 巴打留名
有性趣打RANKING 巴打可以留ID

宜家金二冲分中，有興趣

白金三龜速爬分緊 Main咩英

咩都玩下咁

用左成個星期

兩個肥佬今季都超勁

玩得唔就手
話就話減咗5%傷，不過仲覺得仍然易死過其他角

毒撚就可能係 肥佬今季單挑分分鐘最強 r99打佢紫甲成排彈夾射哂都未必打得死

Anyone ps4?

930

Anyone pc 白金ranking

沖個涼先，我自入

我都沖涼，晏啲打

有無Pc -1 我地白金不過都係輕鬆搵架打

+++?

3inon

add jor

唔好嫌我地廢

Ps4 -1

唔洗用discord個D?

可以既

ps4 屎波 剛玩無耐 銅牌仔 求加 最好有咪

幾時有kingscyon

多謝巴打Carry場場1打3 好勁

下次再玩

好

要你等了'

冇所謂 你慢慢

好波躺雞

勁

就有舊場

打到2:00轉

聽日先玩舊場

聽日先我都唔記得有咩位易刷

3點

HK 2AM

炮

有冇PC依家一齊玩舊MAP

你打住先

一陣返

屌 差小小拎埋2500鎚
今季毒撚真係好勁 應該有top tier
應該pathfinder=wraith=肥佬>華森>毒撚

可以一齊爬分啦

理菜巴返到來見到你off左了 下次再打

排王者峽谷勁撚多掛

ps4 -2

驚拖累你 估你之前應該最少去到鑽以上吧

仲有冇玩緊

玩返舊map好唔慣

入唔到你隊

你哋入唔入party?

冇咪

聽你地講

開咗個韓仔傳說skin

一炮 PEACE KEEPER 爆甲打地我紫甲

好在唔用佢

我都唔用

出去?

？？

你地打 我唔打住

有無pc想一齊玩舊圖

個位好差

PC廢物留名，輕鬆玩乜都得搵人

真係廢，郁啲就嫌我廢既唔好搵我

為左個r99 skin買⬅️pass

其實買一次
忍手唔用 唔抽唔盛
上到100lv 又夠買下一季

d錢拎黎買晒英 仲有冇人玩pc?

廢秒一個 岩唔岩

我其實唔太知個pass係點 巴打可唔可以解釋下

廢秒物一個 岩唔岩

我都廢 留名晏d玩? 睇埋車熱大戰先

每一個lv 都有野送
有唔同skin 啲框 追蹤器啲項目
唔買就幾lv先有一樣半樣

Pass啲skin 無得買
打唔到個個lv 下一季就無

到100lv 枝槍skin幾特別
殺完人會發光
不過我都季季買
有時活動skin幾吸引 課左金

真心廢求組隊玩

我想問d skin 永久定下一季就冇了

永久 你買一次pass 勤力打到97lv 就會永久有得再買下季pass 不斷loop

垃圾求組隊

留名一齊玩

哇屌咁好抵wor 抵我課金比佢

你要忍手唔好抽野囉 到97lv啱啱好送1000金比你
課pass都係950

我見無人係到留名，係咪有特別方法add

抽左會點

added

想問下pathfinder個拳套仲有冇得抽

Mu字頭係我

咁咪唔夠950買下一季個pass

睇下仲有無人3排一齊玩

明白晒 多謝巴打解答

齊腳未？ 想join

邊緣人

好似暫時-1

冇野了 冇睇到原來係pc 我Ps4

巴打 知唔知twitch個啲skin有冇出過異色版

冇呀 不過佢今次送個亡靈同毒撚skin好靚

ps4 play?

我淨係換過s1個path
唔記得s2定s3個啲好撚柒
不過今季毒撚真係幾靚

我unlock左wraith果個 靚到

twitch prime有送過wraith skin?
我剩係有pathfinder 華森 邦加 亡靈同毒撚

肯撚定無有我一早換左

Sor 講緊pass果個 twitch prime 果d唔識拎

可以 巴打id係咩？

想知肥佬個北極熊skin點拎 好撚得意

Xmas？
屌我連path個bd1都無拎

嗰陣我已經棄左驚

我都係 9月一早刪左
屌我見人地唔知係咪halloween有啲skin又係好靚

不過d event skin都係要課金買 唔可以打返黎

我以為做任

YouTube 見到好似event 打返黎

我見到係1800金買嘅

乜舊圖無Rank打??

入唔到你場喎

開波未

係咩唔太清楚

好隨便咁開左個discord群 可以入黎傾下或者搵巴打玩吧

抽到lifeline 枝電擊棍

一開箱係一個金
定三個金？

傳家寶 一個都無

之前聖誕活動skin
可以直接買 可以抽

吊，多人玩，外掛都多返

傳家寶紅色吧

無限買仲會多返幣

支棍係咁多傳家寶最唔靚
本身覺得個拳套最樣衰 但個拳套睇睇下覺得好得意

每季有50幣突出黎

儲下碎片又可以換節日skin

三個 全套黎 今日一課金就中祝你抽到

佢twitch好似得s1 隻path係傳說lv，其他都只係普通換色

我自己最想要匕首 但係枝棍都ok 幾好

有，全部傳家寶都喺哂大pool度
但保底嗰下有機會出埋其他傳家寶

有少少想課抽埋把匕首同拳套

屌 S4出第一日手快買左亡靈個死神skin
點知亡靈廢角黎

我一開始覺得亡0勁 我錯了 用落好一般

招Q用黎嚇隊友一流

招大我放嚟頂住門口

未用過 抽到金skin 鷹面

CARRY ME

-6

佢啲skin係幾有特色

無印象了 但睇得上看眼就得path一隻

彈左

有冇人一陣玩
Ps4 -1

我10分鐘後ok

自入😘

轉行玩wraith招技太啱狗衝之後走佬

打多場停下先

Welcome

整完野終於玩得

肥閪個盾好撚ON9

我錯 唔應該落去

唔緊要 我都無狙 焗住要落

街場啲人唔識夾華生

骷髏鎮真係好正

等陣邀你

My fault

轉返舊圖即刻多返人玩
早就應該啦

屌最後間房

好撚花佢地完全攻唔入

太多隊

WC

開？

一早好似pubg咁自己揀圖排 隻game應該唔會咁快流失D人

扣分扣到傻

人哋就落地lstar

我通常會搶左大房先
即係4度門個間

唔識用毒佬

我隻野攻唔到 太快

好好玩

Last

Same

鐘意左依隻英？

LAST

有冇人ps4 係用手掣玩

唔好守小木屋呀

唔係正常架咩

打成點

唔知係咪咁用

點解好似打到rank咁

係瘋狂卡門

唔係呀 我有個鍵盤 不過都係用手掣玩
有時會覺得用手掣好難玩

連續幾鋪都好守
頭先守兩層屋個到 好耐都未試過咁樣玩

依度好排斥鍵鼠

我自己都係用手掣 不過太廢好少贏到

嗰隊好似唔識喺窿射入嚟

我係咁睇到佢地喺樓下外邊跑黎跑去
跟住到第二隊（肥佬惡靈機械人）黎個陣先走左

做乜撚野啱先斷完線on返成個ac d skin reset做左原廠
搞到要重新set過哂

中bug 你PS4?

PC

講起skin 有冇人抽哂d傳家寶

好貴

30抽係咪一定出一個

佢個傳說唔係指金色咋咩
好似唔係剩係傳家寶係傳說

btw PC王者條line都唔知做乜鳩
排左7場 有4場揀人開始就得兩個人開局
之前排rank又係咁 得兩人中離仲要有懲罰

應該係 有乜人有wraith 把聲匕首

話說隻game初頭有指令bug 好多人打指令刷箱抽匕首
但我玩嗰陣已經fix左 屌

嘩咁撚樣 雖然三十抽一定有一個傳說 不如其實又係無底洞傅說咁多樣嘢 咁樣可以屈到把匕首慳返大把錢

嗰陣twitch prime送10個箱 係origin打指令就拎得到 唔駛開twitch prime
唔知D人係開分身刷10個箱定係一個AC可以無限打指令

其實毒佬係咪冇乜用？買左番黎有d後悔

Ps4冇得刷

好勁配華森/肥佬守點

冇計 但起碼p4冇外掛先

傳家寶係500抽保底
如果係節日活動出嗰陣就最好，最易攞

一個ac10個箱姐
係d工作室大量刷傳家寶帳去賣
500抽有保底必中 隻game初出我果時抽左
而加多左新傳家寶唔知點計出邊樣
等活動直接解鎖都係兩千幾蚊
有愛的話我又唔覺好呃錢 又帶一堆skin

500抽我開game咁耐都唔知有冇150抽 如果課金抽都算幾貴下

隻game啱啱出嗰陣500抽好似已經齊哂全game所有skin

我果陣最開心係抽到eva8傅說skin 作為eva8愛好者真係爽死

肥仔越黎越勁

萬聖節 聖誕節
各課500 十抽
都無傳家寶
反而每次十抽都有6個金skin
4個紫skin

匕首係skin黎？

係隱藏skin黎 抽中先見到

如果真係好想要等活動unlock啦 好似平過就咁500抽好多

有冇人ps4玩緊
想同人有溝通咁打
同街場啲人冇默契好難玩

玩到懷疑人生 有時都過千傷 有時幾場都食哂屎

食雞game係幾講運下，成場執垃圾有幾多技術都好難同滿裝打

Psn?

落地見人紫甲又靚槍 望住自己莫三無甲 個下真係慘到

介唔介意你留跟住我add你

尋日連續兩下落地人地r99

有冇巴打玩緊ps4版都課唔到金？ 想買battle pass

尋日先買完

你因咩事課唔到？

去到商店 㩒入去apex coins跟著變咗no items available

我啱出s4都有呢個問題
自己入playstation store買就得

想問通常打咩服？排位同活動成日都冇人

日

想問下PS4第一場打RANK永遠都唔夠人可以點

轉ser

Thanks

THX

仲有冇位？

屌岩岩熄左機
等我一陣

呢幾日打王者峽谷遇到唔少predator

Last round

岩岩DL返試玩返
點解做唔到滑住黎跳?

一出嗰陣玩咗一個月，依加外掛問題嚴唔嚴重？

少左好多啦

幾撚時先肯出重連 個ser又廢 又多外掛 屌你老母ea

有冇巴打一齊玩？now

PS４ −２

救教 次次槍戰都輸

輸得多就識玩

rank? ng?

season 4回鍋
但見season3個和平skin好型

有冇咩槍配搭好用啲？

r99 + pk

pk啫係邊把

peacekeeper
btw建議玩r301

301都ok 但射速慢d flatline其實都易上手

any PC 白金ranking

Peacekeeper 唔係太岩新手 射唔中就碌柒

咁把把槍都係射唔中就碌柒架啦 但pk係易入口 好過狙個d既

301加 Eva8
301開始壓到槍就r99
再上就
R99 pk
R99 wingman

我自己ps4 鐘意r99 平行步槍
中近距離

因為呢d單發槍要嬴命中你玩其他至少都hi得中幾粒彈

我都好鍾意用平行好順手

我都係 單發當狙又得

here

我覺得apex對槍or狙 用手掣都唔係好下風 我覺得單發 和平會弱

新圖用狙慘過食屎

用落覺得好穩打近中遠都有作為 傷害又唔錯

另外哈博克都幾好玩

睇下收咩位
雪地火山

情迷r99 太爽了

Ps4唔識和平噴彈

無錯 有個配件 單發當狙
起碼可攻可守 打中人地幾槍
一齊沖
唔會捱打先

手速快 可以試單發汗洛
完全另一個風格
中就單發 近近地就連射
近對槍就 手指極速單發

所以我零願用eva 8

我覺得平行好適合普通人 難度低不過好實用
有見到shroud玩單發hemlock 好撚勁

我試過最盡都係五飛裡面連到兩飛
完全捉摸唔到

Eva8我愛槍近戰之王

shroud玩咩都勁架啦 不過佢都少玩 我睇aceu多 真係好屈

Aceu 應該係apex no.1

腰射已經好好

pc有冇巴打玩ng now

有紫配加射速 我近身打金甲金頭盔都未驚過

PS4 PLAY
?

遠幾米就個位傷害都係peacekeeper勁好多

9:30 ok

最近身果隻肉博好勁 不過大眾多數用peacekeeper

-1

我有frd
齊腳啦我地

個條傻一隊煩撚到燥 係咁L1

聽日買MIC

咩叫噴彈
我用手掣勁廢
通常配合d勁隊友夾擊
隊友都係廢就
d人勁遠都瞄到好準

和平有個技巧係射完第一飛之後
如果你即刻換彈換槍
會skip左佢個換彈動作

我有但你兩個無

應該係pk既射擊skills 我自己冇研究因為唔太用pk btw 我都唔鐘意打遠戰

同你相反 鐘意打遠 成日拎住狙遠一遠射 過一陣俾成幾隊人衝過黎食就死

有時候覺得打遠好無謂 大家又打唔死大家 最多Knock down之後互救 刷傷不過你入圈推唔到果d就後話

真係幾無謂 純粹鐘意玩狙先咁做 玩近用狙又等死得遠先射到下

不過呢招可以用黎刷damage拎槌

ZZZ

完全冇遊戲體驗

未執過紫甲

落地死 》X10

成晚練跳機

試下跳啲邊境？

䏲唔到

我地好似玩左一個鐘都無拎過狙打遠戰

RANK？

銅牌仔 一場都冇打過

X2 我好雷

BUG？

唔出奇呀 隻game大把問題

打到搭半算喇今晚好唔掂下 你carry左成晚

冇集中力打

我都無 玩多幾場算

有冇巴打會打ranking ?

你pc定PS4

ps4

咁如果你想打可以陪你 利申之前冇乜打過

完

早抖⋯

辛苦哂

打緊白金場 依家rank 唔俾有多過一階既差距

咁冇了btw係咪日服先有人打

唔係。自問冇本事打日服 白金ranking 場

PS4 有冇人想一齊衝分 由銅開始 想試吓rank

有無人可以解答下點解我CTRL SPACE做唔到滑跳
要改左MOUSE個碌先可以滑跳

星期日放假先得
一至五放工
我自己單排由銅四岩岩上到銀
仲要銅一上個幾鋪同朋友先叫贏到
先食左今季第一場雞

到時再加你

好呀到時候比id你

輸入法撞左? 我用速成都跳唔到 要轉番其他輸入法先得

轉頭試下先

最鐘意用hemlock單發配2x-4x鏡
S3佢改慢咗射速完全用唔到
好彩s4改返快

下次試吓先

韓仔Ras 先係吧

話說近排開始睇d高端既動作 見佢地近身對槍果陣好鐘意用側身

側身係指唔瞄？

係 唔瞄再mut低果隻 睇shroud同aceu 成日用

白金場 既對手都好誇張

捉人捉得好準 ，係味真手動無開透架

好似因為太近瞄嘅話會仲難打中，加上瞄嗰陣移速慢咗又易俾人打中

我自己都有trytry 唔知係咪心理作用覺得係好d同埋你個身郁左正路人地冇咁易射中哂 但你又唔洗大幅度咁走位 我估

ps4 既話 rank 就係日服秒排咁滯
港台新加坡都難排

正常對槍都係要扭黎扭去，企定定射找死嗎

呢種扭法 ps4 好難
不過 如果好近距離 鬆開L2 再禁
個aim asset 會跟返個人

用腰射 通常用左邊控制角度

買個背制/將踎制轉去R3
R2+R3一齊禁,左手撚左撚右就可以撚死對手
建議用平行/噴火/havoc,
301已經極限,吐彈再快啲槍你未踎已經射晒啲彈

最近回坑 想問下暗碼士招大有冇得係控制無人機果陣直接開? 定一定要換返自身先開得?

有,同埋最好開住黎放大,你出左機先開唔駛一秒就打鳩你部機落黎(放大要3秒)

OK THX
想問多樣野 無人機屋外係咪炸唔到屋內?

放定啲死角位就冇問題

炸到,成個波範圍好撚大可以鳩炸

利伸:打RK main 韓仔成日鳩炸R助攻呃分

見有人咁做,不過我通常好即興飛過去炸

ps4 白金rank 留名 上季尾先開始玩番

想要 一個都冇

octane 出刀要課

可以，補住野會難左BHOP，但都可以
亡靈，辛烷小技，尋血大技可以易D BHOP補野

冇左la

等活動unlock

幾時無左 我真係脫曬節

幾時先出之前d活動miss晒

好近果陣直程唔瞄會容易好多

呢招要配埋左右不規則咁郁 不停跪低起身人地就難瞄到你頭

我都係打返冇耐但係YouTube 見到halloween果陣好似出左電擊棍 好似pass咁一層一層unlock 最尾果個就係

努力練習中

呢招用係亡靈身上好勁
佢跪低行會好快

買左mic了

仆街音質唔係幾好

屋企停電打不撚到

有冇discord群

本身用個濕鳩十幾蚊headphone玩 今晚試下換返headset會唔會好d

屌我仲用緊垃圾ps4原廠耳機

聽到腳步聲有遠近就夠架啦

跳制？

個個唔係單邊咩 咁未聽唔到一邊聲囉?

Yes

今朝樓下電錶房著火
啱啱有返

會 打cod個陣聽聲會好啲 但我戴得耐會攰
所以我都係用番濕鳩十幾蚊線算

我係攞咗三叔電話嗰耳機嚟用

小心電腦底板燒左

yes 我就係戴得唔太舒服 不過我個隻cheap雞野黎 可能貴野會好d

Apple 果個插唔入

貴野真係好貴 razer個啲（一係你淘）
同埋玩apex個陣 大家都無消腳步聲ge意識
9成時間都係跑 變相聽聲唔洗聽得咁仔細 聽室內就夠
所以濕鳩線已經好夠做

我買個隻係steelseries 幾舊水諗住試下 點知又唔係好大分別 最終用返濕鳩線

平時聽開尻清

做咩走左

PS4-1

lag

pc-1

？

PS4 點打rank ?

佢自己彈左出去

我太雷，落地冇耐就死鬼左

隻肥佬可以nerf未 射勁耐都未死

個被動盾屈到癲

我spitfire射中成排彈都未死

多成件紫甲咁制 唔爆好正常 好似係

唔敢想像佢紫甲咩厚度

真 wing man 頭3槍槍中哂佢開盾 再射先爆盾我已經死左

真心癲 射極都好似冇事咁款

仲要射佢邊忽都計盾除左後面

傳家寶黎?

係
要課了

睇落好普通似原子筆

蝴蝶刀黎

any pcpcpcpc

有冇清玩pc

pc ++++++
id : BeeGeezbb

Psn有個叫Yong係咪呢到Ching

冇咗幾個月啦

最開心係睇到轉換者正常番

清仲玩唔玩

有隊了
可以加左朕先

有冇清pc差一個

ps4 any one ?

我1個一唔一齊

加左

yes

條友多血到，比人偷襲都可以反殺

Carry me ok?

都係ps4果隻好用，模擬7.1
真係聽到腳步聲邊到傳出黎

而家PC多唔多掛狗

have mic?

有 你自入

pulled

拉左你地

日服lag唔lag

大部份時間都唔lag
一星期可能有一兩場會LAG到飄移
但即排即有，之前就係排港ser嫌排得耐先轉打日ser

我準備on 要唔要打番場

佢手甲好似係75血 姐係如果佢紫甲係100+100+75 仲要傷害打折
R99打佢係9傷一槍 有埋紫彈匣都係243傷

+++

仲未計如果對打條友勁 你射到一半己經秒左你

11:00 go

唯有好似d streamer咁周圍左右剷跳避佢個手盾
但有d高手都係有反應拉個手盾望住你

次次1on1見到肥佬我都知自己仆街了

日本ser係咪東京果個

我都唔同佢硬碰硬 走先

係
幾個東京同東京GCE都係長期多人

我同緊一個巴打打緊

Ok 下一場邀我

理菜巴 我個mic壞的 要大嗌先收到音

定我入party聽你call

求其hea打is ok

carry me win ging ar

休息，耳機無電

我last了

想問問呢到有冇tg約戰架？ Ps4

巴打有冇用咩headset? 有冇推介

留意緊hyperx wireless

唔該巴打，再問問點樣先可以打rank?係咪同平時排唔同隊的，因為見唔到有得排

想問下server個gce係咩意思？

我都係用佢來打apex

首先要夠Lv10
之後係大廳左邊有得揀ranking/正常mode

Google Compute Engine

thanks ching

Add me

+左psn,k字頭果個

已加，見你online 即邀，而家返工無得打住

ps4-1

爽

好緊張

伸丸個skin好型，但要課

玩埋呢舖休息下 晏d再玩

Ps4有冇人打緊

雷

唔知自己做緊乜

我先係玩得勁尻

你地平均輸出係幾多
我得300幾好驚雷到人

刷急救

0

都係咁上下 我都想勁d

480仲跌緊仲低過上兩季都500幾kd都由2.4變1.8
唔知係d人勁左好多定冇玩3個月廢哂 新圖完全唔識打

300幾算正常啦唔算差喎

x2 玩番之後廢左好多，亦可能係d人勁左，佢地keep住玩左咁耐

講緊我

而加rank金-白金定ng難打d
上季上完白金守門員勁多頂尖同外掛冇玩
我剩係想殺下人搵返少少安慰
我想同銅牌玩 大家鬥泡槍 歡歡樂樂又一場
ng好多雙鎚20頭boss打到懷疑人生

2000了

屌差啲仲要post錯隔離

尋日擺低左個psn add左5位巴打但我完全分唔到邊個psn係邊位巴打

Go now?piig

你派對已滿

我未入ser 日本?

入左東京o1利申個mic壞壞地

咩英

一定係白金難打D 唔知係咪因為白金少 D鑽都成日排埋入去

我都係600 kd2.x跌落480 1.8x
廢機玩新場fps特別低 場場打predator好心攰

Kawho 係巴打來?

你就好 有鑽 我白金場打親都係#2獵殺者

應該係
尋日add左我

Ok hi

入唔到圈

ps4 -1

你打咩ser? 我玩新加坡ser都會撞predator 但唔會撞得咁密
如果半夜玩就撞得多 不過冇計 半夜預左得返D高手會玩

比人偷雞了

你地平時會唔會開mic打?

港ser
champion squad次次都係啲TTV_ q1n9_
晏晝玩都一樣

我s1 6xx近700 出左rank之後剩打rank 之後s3半棄到s4得返35x
快d比人玩返kings canyon啦 rank得新圖玩好悶 真係龜得好交關D人

yws

我會...不過見你地唔開所以...

港ser我成日撞外掛 唔會再留 台ser都係

nrg lulu 好似係singapore ser

冇撞過佢 係撞過幾次ATH-JARO

乜水唔識

用wraith kill數好似係top 100嗰D人黎

雷了sor

頭先原來樓上死剩1個kai仔
早知攻上去打死佢唔洗俾人屈

我down到懷疑人生

我次次都補到一半就比人knock

我down到冇打damage

不過其實今埸走左好多次佬

我部機還好 算穩定 但唔鐘意新圖 悶左好多
一係冇人跑online 一係鬥快執和平
冇左以前骷髏鎮大家鬥執手槍仔咁爽快

難怪30lv都無等我睇睇先唔該巴打

ok

新圖太大 個色調又好唔舒服 睇耐咗好攰

新圖d effect真係睇到人燥
最憎係收火山 d effect校到幾低校都係好un眼
其次就係收震央

等多2個月玩舊圖

2個月之後又出番?

係 半個賽季換1個圖 但係唔知係舊舊圖定新啲嘅舊圖

都唔知點解佢唔肯兩個圖一齊出比人玩
同埋第5季希望會有新地圖 舊圖係好玩但玩得多都係會悶

兩個圖random咪幾好 唔洗玩死一個咁悶

我搵日買返枝mic

原來佢會轉圖 咁都好啲

今日係咁冇開槍就比人秒

上季冇人玩都知衰

排位打死一張
起碼NG 都比人兩張圖輪啦 又唔係做唔到

見到你post錯
隔離比個正皮你

今季我最高得千三炸
無用狙

希望快啲推走佢

我用狙都係得千三左右 新狙
唔識打依個圖

其實某程度上多人玩番
都係因為近排無咩大作出or delay曬(ps4)

呢場我同巴打由冇彈走嚟住打，冇停過咁打到最後

ps4日服好似不嬲都多人玩
唔知點解呢隻game好受架仔歡迎

有無拍片呀
下次試下連twitch 留record

冇整咁多野平時都廢柴一個

好似話
日服好多地區都無咁lag
其他亞洲玩家都會去
所以更加多人

when carry me ah

ps4我唔知 但pc睇ping新加坡低過東点ser

係日本真係幾多人
你睇twitch 日本實況果幾個唔勁都有過萬人睇有時

依樣真 我玩battlefront都會連日服多 一黎人多 二黎ping唔高

ps4 都係新加坡低d
但無人打排位

今朝早起身，睇下陣間眼唔眼瞓

好
放心唔會同你搶傷 因為無輸出

u carry me ok?

白金上鑽有何難

晏 d play ?

千辛萬苦先食到場雞...

輕鬆執雞

Season 1玩過一排 season 4回巢留名
大家都係玩HK ser?

玩？ PS4 -2

我地-1

我地都-1

同緊其他巴打打緊了

有mic巴打++

PSN: ManningsCat

高手高手高高手

屌爆佢 我s1個陣成日比佢搞到拎第二

S1未有rank wo

街場

咁應該有我份
我通常同佢同隊

屌埋你
你係咪Wxxxxx_Wxxxx巴打

唔係啦

呢個W巴打先係高手

我s1通常同佢同隊 但醒唔起佢連登叫咩了
佢真係好癲

有無人用xbox打

除左屈機我都唔知有咩可以形容到佢

有冇清用PC一齊玩?
id: JcChanBB

做咩咁睇唔開玩xbox

之前美國black friday見平咪買咗

玩下單機game算啦，香港都幾難搵到人online打......

Ps4有冇人

唔知Apex 會唔會出係任天堂switch 😂

play？

NG？Rank？

一晚直插400幾500分咁制

i know that feel bro

今晚再努力過琴晚運氣同實力的確唔夠好

算啦 上年中話出mobile 而家影都冇

金4上唔到去，有無人carry

Rank 得兩人 中離會罰？

2人唔會減分，唔洗走場啦

未打過rank

唔係 好似更新左有機會減分
中左兩次伏 以為唔扣分 狗沖去打人 輸左扣左36

bug黎 有時d人揀角色嗰陣連唔到線會當你係whole squad
跟住如果你走就會罰你幾分鐘 勁撚弱智

而家老鏈都唔走場亦都唔會主動送死

兩個人打rank好無癮 一開波就打少個姐係一定要龜
btw佢依家中離好似有唔同caption提醒你會唔會扣分

邊個位置有提示

你離開嗰陣佢好似會有唔同caption嘅warning

而家啲機制真係愈改愈衰

希望佢rank出可以分番一個人排定組隊去排，唔係上到白金單排太難打

我覺得就算3排都好難打場場都好似越級挑戰咁

白金算好啦 鑽石真係落地成盒

依家白金都成日排到鑽同大師 可能太少人玩rank

係佢轉左配對方法好垃圾

琴晚金2排到predator 第1,16,38名

垃圾配對系統

PS4 無人排rank

要日服

會唔會好lag ?

唔會

rank many wo

間唔中會 一land勁lag行唔到 過一陣先好d

試過一次 lag到彈game
岀去ps 畫面
入返game 話我連線異常 唔會罰我

依家有冇清一齊玩

岩岩有時間玩左陣
加左兩位巴打

你咩名

rank?

L字頭？

好驚比朋友見到

Added
Ps4-1

唔怕掛打個機姐

電能步槍係咪spawn rate跌咗😂😂
好多場影都冇

慣左 之前舊登ac 收得好埋

S3岩岩開始 好多人用
之後nerf到無人用咁濟
無槍都唔拎啦
除非一落地見到人 拎住先

真咩但我用得好開心
雖然我係好屎忽鬼匿埋好遠射😂

我都係今季第一次玩 好好玩

掌握到爆個下
人地埋唔到身
又或者就爆個下先拉去對方到

唔識用

我係由頭到尾都中哂
但係用其他auto槍就miss

今晚又直插

得4粒彈+換彈慢，所以唔係冇槍都唔太想用

長弓>>>>其他狙

長弓越改越渣
話就話電能廢但其實依家D高手都剩係會用sentinel同電能
其他兩支冇見過佢地用

G7>>>>所有狙

依家中遠距多數用步槍解決

R-99=pk>是但

3月10去到3月17又開番王者

專家寶變左抽碎片換係咪仲難左

傳家寶成把csgo蝴蝶刀咁

邊到講？
三月三條片有提到？
好似好撚爽
件甲會殺人成長
Rpg咁

啲skin 又有啲突破性嘅設計
好撚型
唔通要課金

好似話刷限時mode唔駛課都拎得哂d skin?
不過個限時mode好on9 d資源場場同一位置 收圈每日都收同一位置

唔會啦
個24 件要你課金 課完就送傳家寶
應該係咁

wingman同pk好似可以打活動送？

呢堆係打活動送
佢另外d 人槍skin 就係課金

個r301同triple take都麻麻地
唔用octane可以唔追

但d 人skin 算唔錯

佢寫可以用碎片解鎖 我夠碎片解兩個

而家可以揀傳家寶？

哇你潛左去邊

我s3後期開始玩返

Ps4 anyone

Hi入？

Ok now open

我今個月先玩番
你連ht post都潛埋

party?

我唔入住了 呢邊好嘈

cls周圍都打緊

休息一下先

我見到五隊齊哂

有冇PC一齊玩?

開箱啲機率同課金係咪成正比
上網見人係咪中金 我特登儲左十個得垃圾 差少少碎片買skin

PS4 白金ranking -1
psn : sabrelee191

重有冇位

Full左

碎片留黎買event skin仲好

巴打想玩咩？
Petrushka413

我冇所謂但係冇乜打過rank

打下NG熟習下大家先囉

Play now?i add u

巴打白金我仲係銅牌仔

今季仲未郁過rank

我都未

可以
但等等我 岩岩開左rank

I add u now

咁岩有朋友邀

銀牌rank-1
kit2222hk2000

origin又死ser

賤種ea 不意外

諗住on一on做日任

我計過我應該過500箱但仲未保底傳家寶
係咪我seasons 1抽個啲唔計

碎片除咗買長駐skin 係咪有得買event skin定都係要課金？

有冇GROUP?
其實仲有冇人玩

又死撚左!!!
食撚完個lunch, 諗住興致勃勃打返場
而家乜mood都冇撚哂

pc同ps4都好多喎

勁耐冇玩
岩岩打左鋪玩玩下重開左機係咩問題

Ps4排rank排好耐吓 係啱啱出嗰時排得快打過下巴打平時一場排幾耐

幾時返黎繼續升rank

日本ser?

係咪origin上唔到線就等如死Ser

垃圾SER 又死 好日唔玩 放假想玩下就死SER

香港日本先有人排？

係 日本ser可以做到秒排

有無人個origin永遠都上線唔到，知唔知點解決

屌你老母 亞洲ser 死哂
Twitch 外國大把人玩到
日本仔都玩唔到
Pc同Ps4都係

死ser

我仲玩緊喎

origin 有無得轉server

6點左右吧

Server 開返

Ps4?

PC入唔到

Me

你入唔入到
我見fd list有人玩緊
但我撞唔到入去

入唔到

入到了

咁快手
一邀即入

咁岩見到

我好廢

食雞收工

唔知做過咩黎

巴打沖去打啲時機好好
跟你尾 諗住掟個罩比你
已經打低左 個罩都無咩用

正常啦你過獎了果下咁岩見到佢地三隊混戰所以衝上去 執左個靚雞 你都好波

今日有運仔
同你玩三四場就食左雞
之後玩幾鋪rank 銀四場
又食多次

反而琴晚玩兩三個鐘先得一場

今日果種打法龜時龜 衝時衝 上分幾好

個tg gp好似無哂人

走左好多人 但都有七十幾人online緊 算係咁啦

PC有冇人
銀牌仔想搵人一齊打RANK
ID:FLYONWATER

wai3393001

對上一次有人講野已經2月頭
定有新谷

有冇ps4滑鼠同我一齊打rank上分

你個group total有幾多人

138 是咪唔岩

我569

比條link黎john
我呢個係好耐之前連登add 而家荒廢左

ps4依家有無人

好多女玩

屌兩隻肥佬

this is fking shit

有冇ps4巴打上到鑽石
而加金1 同fd 打白金鑽石場好辛苦
縮到第3，4個圈仲有十幾隊

多唔多ps4

裡面啲人99%都係ps4

努力緊,而家先一半
btw如果金1單排上左白金先join番隊友啦
上到白金有保底唔會跌番落去

好
好耐無玩 又要去靶場練返

點練返？

咪練下手感
直接玩唔係成日有得開槍尤其好耐無玩啲手感無哂

場場跳船/破碎東西/火車,包你有得開槍(前提你要執到槍)

又死ser

你啱啱走嗰場食咗雞

我熄game重開左

打埋呢場

頂唔識玩華森

唔係你唔識玩
係對家三隻英都控場

如果我嗰下放柱後面，應該冇事

我見你地比人逼到角位
未計兩大肥佬減傷

我招大冇俾人拆應該唔會俾佢哋炸彈放題

次次入GAME都自動變window mode
次次都要手動較返FULLSCREEN
咩事

補充:入setting佢話我係fullscreen,但我係windowed,要轉做windowed再轉返fullscreen

係咪輸入法預設中文 set做英文就冇事

好似係 THX巴
BTW 啱啱出個陣玩過,宜家回鍋,R99 wingman同peacekeeper依舊好勁唔咩點變,完全唔洗練新槍

有冇PC一齊玩?
id: JcChanBB

又有清上左鑽勁到
幾時帶埋我我專業sup求帶

幾時更新新mode

打多幾日就到你地升鑽啦

射極都無分加

而家係咪歧視support先

改咗背包setting，以後應該會少咗炸彈放題

係咪上次個場有左陰影

Support 應該點做？
講少少可唔可以？

改左咩？

沒背包 空間從8提升到10格 lv1包包12格 lv2 14格 lv3 16格
手雷一格最多只能攜帶一個 (原本能疊兩個)
彈藥(輕型 重型 能量) 一格最多只能60發
小補 小電 一格從原本6 降成 4個一格
大補 大電 一格從原本3 降成2 一格

下次更新改

咁又要係咁執袋

好垃圾改藥唔知jm9

改藥改彈jm9,唔撚改金甲？多鳩余

等你唔會亂曬野，我成日執勁多黎扔

好在Main生命線

啲人打rank都直跳飛船真係嫌分多

打贏咪即刻加分

用開長弓/新狙 不斷一槍爆人甲等隊友衝

淨係識用三重擊 其次就G7

好耐無玩 宜家PS4定PC版多人玩

Sup夠輕鬆

有無人試過轉區課金
會唔會封?

第二枝 用r99 / 和平？
Sup定位岩我
除非好近距離 我先有勝算
中近距離 輸多

唔好啦我靠亂掉炸彈殺人

我會用2020=莫三>301>r99
其實sup呢個位我都係作出黎姐
打近戰贏應該衝去打架仲好啦
洗咩同我一樣淨係玩狙

明明無見你用過莫三

修炸雞都合理 但修電同補完全理解唔到
隻game咁改法真係變相叫人唔好主動衝去打人
實力差距唔大互對消電消補肯定多
就算殺左對面loot條屍都未必sustain到d資源
點解respawn仲未明d人玩apex係為左玩咩

對近距離有信心直接沖前吧啦

試下先，反而細血包我覺得張加多少少，後期個個細血包完全冇用

佢依家紫書包多兩格 我成日猶豫擺多pack子彈定電補
最後都係揀擺電補算 子彈最多唔打中距離慳住用

其實職業隊都有support既
一眾守英就係呢個定位
生命線咪專長供裝同救人(當然佢自己其實好好打,天生金甲)
華森(大技,SET好陣中距離對槍輸左人地都衝唔到入黎)
肥陀個罩(加埋個ON9級槍盾同減傷其實又係好撚好打)
毒佬毒煙
之類
主槍一定係長槍類
G7/Hamlock/Snipers
副槍大多數唔係99就係和平
其實都係睇隊友配合
但我睇佢地scrim,金包包一定係佢地拎,負責救人
而金甲就會讓被攻擊職(wraith/marvin)
3人行通常佢最慢負責殿後

痴線，啲人打scrim已經玩緊紅甲

依家d人scrim勁多隊都係惡靈華森+肥佬
一係就係換隻pathfinder落去

因為最保險,華森+肥陀個陣太強
你想破陣風險太高
加埋惡靈tier S戰鬥力+最安全既rotation
無人機改完之後開始入番Meta就係因為可以破陣
(之前會炸鳩埋隊友都幾on9)
咁當然打RANK唔駛咁認真
但你見到亡靈同狗仔/幻象真係打定輸數
利申:狗仔MAIN

狗仔都好過 幻像啊

佢改左唔比arc star痴自己友真係好on9
變相buff左華森同肥佬
無人機可以破陣但始終佢要縮係後面安全位撳
撳完先可以過返黎幫手始終冇以前痴arc star落隊友度入屋咁爽

依家係咁buff佢 但buff方向都係錯左
scan完share比隊友睇嘅時間應該要再長d
或者縮短招大時間但比隊友係大絕時間內共享熱能位置會好過依家咁

幻象招兩招主動都仲有大把空間加強
招大改到同之前dummy招分身咁擾亂性仲強
戰術麻煩多少少變化,好撚難呃人阿屌你個hi
PASSIVE直頭垃圾
知你係幻象一定等時間過先黎收你屍

SHARE時間黎緊2秒變3秒
3倍SCAN範圍,似係試緊個方向,唔想改技
(比番泰坦個飛標我算啦屌你)
大技SHARE視覺重生班撚樣一定覺得太OP
同埋色盲有好多人覺得係個nerf黎
個人覺得大技都係俾多啲單打獨鬥既buff比佢好過
增傷/減傷/補品加速/爬高啲,乜都好

咁佢應該改定位做攻擊英
或者個大改做隊友痴埋佢度一定範圍會share視野咁改唔知會唔會好d

三隻scout,三隻都係攻太過守既英黎
定位有啲似flanker?
或者移動信鏢都可以諗諗
但要重生改技?屌佢個HI啦

有吧 而家用用下覺得莫三配新狙好啲不過打到後面難執彈

我用辛烷做sup
不過其實都係靠兩個隊友打得惡槍法又勁
我都係痴佢地上分

用狙 配2020唔錯
有配件 好撚爽
自己多個玩法 無妨
總有人做綠葉

今日係咪有更新
卡住左係2.64gb 個到

Ps4 新mode好小人排

我覺得狗仔大技改到唔會唞大氣的話已經變相會加強好多

日本ser好多 但新mode好on9 個個入尾屋守到尾

想問下Ps4邊幾個ser多人

東京

要中傳家寶要課幾錢

octane要課1400

辛院$1000 其他最黑仔要$3500hkd

課左？

未課 不過我之前加加埋埋應該抽左300幾次

有3100碎諗緊換唔換個活動skin

幾時包養我無錢

1000點黎？
1000係必中？
我課500先 唔中再500得唔得？

每次活動都課夠10抽
都未中過傳家寶

有無巴打試過vpn 轉區課金
有無事

有冇ps4巴打一load通行證個版就hand左
次次彈番出去主頁

買哂佢24個活動包就有

而家1000咁平

轉唔轉mode?

新mode全日一鳩樣真係好撚悶諗起仲要打佢嚟做任

我差一場入佢頭十就做曬
依家有600分 之後慢慢做都得

evo shield 最多試過去到紫色

Off先

1000點必中？？

抽新活動包 700點一次
有齊24個就送辛院傳家寶
多合成金屬就記得合緊D紫色物品先
可以慳番D點
金色就唔好啦 有心課就抽好過
買埋ORIGIN BASIC 會員課金有9折

合緊幾個紫 課齊就千一咁上下

辛院個傳家寶麻麻地

柒到乜特效都無 Cut動作又肉酸 甩刀聲又細

update 完有冇咁多勁人呀 下下一排子彈一排血成條扣玩撚咩

如果比我抽到都唔太想用

個升級甲 為外掛而生
殺完人就升 自描輕鬆

新玩 點解我望遠景嗰陣會好矇
好似冇load好咁

個甲係普通場都會有?定活動場限定

獵犬招Q改到咁大範圍離哂譜
成日都亂鳩咁黎改野

我見隊友同敵人明明唔近 用完我係後面跟緊都見到哂

限定

咁樣幾好吧
本身隻英而家都無人用

Pc ?ps4?
有無得cap黎睇睇

更新卡撚住 去修復要成粒幾鐘

課左2pack都唔夠600碎片 無得合想要既skin

PC 好似起哂格咁,但有時望另一邊又會冇起

連登UP圖UP唔撚到嘅

Ps4 anyone go

ps4 白金
-2

去日服打左場rank 好lag

冇舊圖真係唔想玩

硬食緊新圖 其實有好有唔好

新Mode悶到

而家個背包改到咁 d炸彈完全執都唔想執

一次可以開到幾多碎

PC未有得玩? 更新去到2GB 卡住左

冇人打？

都仲係卡住 就取消 試下repair

2pack夾埋600個都無

respawn都唔知究竟當初apex係有咩長處吸引人...
技能配合+爽快感...佢越更新就越將呢D野削到冇哂
不停削D有優秀移動技嘅英 D守點陣地英係咁buff
連d細節更新都係趨向陣地戰
換埋張大地圖冇個好似骷髏鎮咁密集之餘又多移動方式嘅地點
其實今次個採集點同之前幻象之旅都叫做有潛力
但係d loot太少同分到好散... 根本做唔到骷髏鎮嗰種爽快同緊張感
唔怪得之前aceu直播話respawn make the game dying

骷髏鎮+瓶頸+空軍

D英其實係平衝番咋喎
E個PATCH都削番肥仔啦
地圖就見人見智

今次bloodhound同肥仔改都應該唔會點影響個meta
除左D英雄技能關係其實個環境都令到肥仔同華森越黎越勁

肥仔依家招主動技有埋生命線技被動技
勁到呢

respawn比我個感覺係隻佢地可能冇親身玩過隻game或者冇點搵D高手探討個方向問題
有D似係旁觀者個感覺去更新隻game
依家肥仔同華森越黎越勁其實係佢對於團體嘅benefit同埋地圖環境上推到佢地上個高位
以前舊圖嗰陣華森邊度會有咁勁 冇人用咁滯
有arc star痴隊友衝人陣
D屋有D個天花頂有窿入去 或者係有條罅開槍射入去

Get錯 仲以為你講heirloom碎

場場一式一樣啲人玩嘅方式都係一式一樣

連續兩日件金甲都收喺同一幢樓度 on撚9

唔係全部場一樣咩

香港2點時間先改

難怪 超撚on9一開波落震央贏撚硬 金甲+hammer point+p2020+r301+藍彈匣+金槍管
仲有兩件藍+l-star
個撚個搶住去嗰度

外番外掛
打過場 有隻肛膠羅爾放煙 肯定佢見唔到我
我沿住煙跑 條友啲彈追住我 仲要槍槍描我頭

啲外掛最好笑係一有人睇住佢玩 即刻仲廢過金牌銀牌

新mode 真心無聊
真係為咗解任先玩

PC好似冇左有人觀戰個HUD
點知有人睇住？

更新完個地板變撚咗黑色 做乜鳩

改完背包，華森變相強左

而家無左咩

炸彈阻住到癲

有冇pc group

pc好似都無一個集中地方 試過開dc group都無人入咁制巴打們多數都係呢到搵人打

拎哂五千分就唔玩

果個hk谷算係比較多人易搵隊
但老老實實唔係同自己fd玩吹住水試下on9野真係好悶
大逃殺game都係靠fd圍爐 搵人玩唔熟好鬼悶
成隻game一係尋寶跑online一係趕住投胎
懶係認真咁執執執然後唔夠打 不如玩cs

今次活動仲有無free pack送

真 個邊d人好似好睇重分數咁唔太敢打
打住機鳩up好玩好多

呢個十分同意 執執執之後一打就輸同跑online 真係唔知做乜 又悶

normal/event就求其啦

你打rank d人仲龜啦

真
我有時唔敢入人地party
自己kda 低過1
同自己fd 玩
鐘意就龜一圈 下個圈搵人打
一係一齊做炸彈狂徒 一係追住一條友打
笑死

我鐘意打啲街外人落街
利申我好屎

有鎚話自己屎

Anyone ng ?ps4

有冇人知今日金甲紫甲出係邊度

我都係 開箱 地板 會有時有黑影

on9個任bug撚左 第一場打左1800傷出到黎佢計我由0開始打3600傷出黎

咁你個分有冇加到先？
因為1800依個任完左 的確會升做3600依個任

幾時邀我

有加到 但我尋日佢係由1800開始計上去 唔會重新由0計架

橙
不過依個活動啲野其實唔吸引 係得小幫手最想要

佢pk同wingman都幾靚我覺得
但個mode真係悶撚到on9

所以我skip曬啲入頭十唔玩
咁就唔洗掂個mode

尋日入頭十好易 飛去精煉廠上面個懸崖邊掛10分鐘左右就已經頭十內

啲任務每日更新？
我做到得翻行新mode頭十 之後啲分無再升過 但我唔想玩

一樣

每日18點reset
1800傷>3600傷
頭10 4次>10次
玩一場
每日有1000分攞

rank冇
ng都有時bug咗會睇唔到

我本身都係 修復完就無事

課多pack終於中傳家寶 差唔多500抽先中 仆街黎

抽滿五百可以換多個

抽中左唔會重新計過？

中咩

d人話我澳ser買會平d? 真定假

而家係出碎片 之後比你自己揀一個黎換

我前一排仲係直出

改左啦 唔係改左我一定唔會抽 中左都要隨機出一個真係痴線

我全部都接受到 不過最想要苦無

抽啦 好平姐

有冇人覺得更新完難打左 pc

你意思係啲人勁咗定咩

我又冇中過傳家寶又冇錢課咁多pack，真係唔知，我估咋
真係想知可以send email問吓

感覺把野又唔太樣衰

Btw 大家留意返
準備開新post

你一玩番就課咁重本

唔知係手感唔好定點，成日都比人秒
成日唔夠對，更新前同fd玩一晚都贏到幾場
呢兩日都難贏左

大J值播緊LOL

打錯值播緊Apex

想要惡靈把刀好耐 終於有

話時話你有幾多金屬

藍色嗰d? 加加埋埋應該有二萬幾三萬